老細收到AA通知，4:30pm前要放人收工

咩事
公司係貨運區

我都想收工